不如搞返個勇武感謝祭

我覺得沙田新城市廣場嘅掌聲真係太正
要搞返個感謝祭，傳達社會大眾支持勇武抗爭，達到延續勇武抗爭

舉辦形式前提係要安全不被補
時間設定在每次勇武抗爭嘅下一日
以非物質獎勵為主，或任何形式，例如拍掌，鞠躬，擊掌，擁抱
重新表演用勇武嘅事蹟

暫時諗到咁多，咩形式大家諗諗

利申:我講LOL game

一早已經有
每個香港人都等緊煲底除罩相認嗰刻

乜Q嘉年華感謝祭？
喺街見義士散嗰陣
街坊全部停低拍手咪得

the game ain't over till it's over

集中比人影